鬼滅來講，邊一場戰鬥場面最好睇熱血？

善逸 vs 上弦之六獪岳

睇到眼濕濕

上一型到
若我不拔刀 亦是無禮

前期打賓州鼓個隻

伊之助第一次出場果隻？

型能到

打上弦六
花街又多笑料
算係最好睇

講真 戰鬥劇情嚟講得上弦二嗰場係好睇
其他都只係瘋狂鎖血最後無啦啦就贏咗

其實一直唔明依張圖有咩問題